(Bloomberg) 劉慧卿：我哋嘅訴求只係想成立獨立調查委員會

主持人：How do you see this 6 month long standoff resolving?

劉慧卿：The Hong Kong government has to respond to the people's demand.
We are not asking for a revolution or independence. We just want an independent comission of inquiry set up to investigate the whole saga. What's wrong with that!?

佢地

屌你個四方閪

屌你老味，四方西

依個真係早啲抖啦

佢真係癡撚線，
鬼佬都識5 demands not one less la.

劉慧卿不代表我

仆街又賣港
飯民係得後生的正常

Dllm

屌你老母食屎狗

垃撚圾4方西

推
士氣+3

唔係呀8婆

民屎黨幾十年都冇進步
有時藍絲仲易理解d
呢d真心 屌又唔係 唔屌又唔得

又割

兩三個月前就可能係

有名你叫四方西

收皮啦四方西

面對現實，長期抗爭，分工合作

唉

屌你老母四方西

傻咗啊佢

屌

你*

點解外國傳媒咁鐘意搵呢d過氣販民做訪問

屌你老母
你憑乜嘢代表抗爭者

乜撚嘢呀

四方閪可唔可以縮返入個閪到

民主黨，一如以往賣香港

但有班打手長駐連登叫人投民主黨

易搵又鐘意搏出位，一拍即合

728前都有可能收貨 現五大訴求

留意上文下理

垃圾

5 months

5 demands not one less

still cant remember ?

fuck you bitch

我哋？？？

大台發聲？

其實內部都好唔撚妥佢

你睇許勇， 鄺仔， 尹兆堅， 5:0 （佢比較on9 D)

今場運動都表現得幾好

佢同政府一樣離地

佢賣左我地幾次啦wo
屌你71攻入立會話前線手足係黑社會

just唔同only喎

長駐連登既飯民打手有無回應？

樓主分化撚

呢件野。。。

五大訴求呀

07 年開始賣港賣到2019

佢同碧雲邪神都係咁 不意外

五大訴求呀，賣港賊

慢慢多風向劍指獨立調查
港共諗咗咁耐，一定會成立一個冇撚效獨立調查
要睇下到時點對付

btw屌你老母五大訴求缺一不可呀！
乜嘢only呀

傻撚左？

Emily Lau could really just go fuck herself.

你點知的

屌呢條垃圾唔好再出黎好無

佢咁多年都係唔化

民主黨真係垃撚圾

分化？
投票紀錄最實際 有留意開立法會都知販民係暗共

大家睇咗係邊個傳媒先啦

喂佢憑乜撚野一次又一次咁代表我地講野呀

你滾啦，你四方西邊撚個呀，訓左幾個月先出黎

你唔代表香港人呀，臭閪

呢條友真係唔駛再投佢

救命四方西行開

狗改不了吃屎

呢個唔使諗割唔割
擺撚到明係鬼

五個月喇
人都死撚埋，獨立調查委員會就夠？

劉慧卿可唔可以咪撚再出黎代香港人講野好似講到佢有香港人授權咁撚樣
佢乜柒都唔係呀

手足唔理，屌佢老母。。。

主動割
屌你老尾

四方不代表我

白鴿黨有冇黨紀律

dllm 唔識字？
five demands, not one less！

究竟你識唔識字㗎

幾個月前 未有陳彦霖，周梓樂事件，應承呢樣其他慢慢後續或者係。

但而家要全部應承，唔係好難收科。 痴撚線

狗改不了吃屎，佢幾時死

睇完篇文佢意思大概係
「我地想獨立調查姐有咩錯」
完全冇話過得呢個訴求
就比你斷章取義係度屌
你咁樣狙擊佢有咩意思？
其他連登仔都好心有返d獨立思考

just want

推到要佢解釋

佢有無fb?

ok 佢嗰區有冇咩非建制素人？

只係...

泛民都係賣港
仆你個臭街四方閪

被捕手足又變condom

拉

四方西 你癲撚左咁多年快啲入棺材啦

公道講五大訴求的的確冇革命同獨立
唔好屈佢

但佢就咁quote一個訴求出黎係誤導緊國際

唔該出黎澄清番
你唔代表大家

不如你番去訓覺啦

其實唔明點解成日搵d過氣老坑訪問
佢地零參與

我咩地
Emily Lau Wai-hing doesn’t represent us!
Five demands , not one less.

-Full withdrawal of the extradition bill from the legislative process 全面撤回送中惡法
-Retraction of the characterisation of the protests as "riots" 收回暴動定性
-Release and exoneration of arrested protesters釋放被捕義士 撤銷控罪
-Establishment of an independent commission of inquiry into police behaviour 成立獨立調查委員會
-Universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections 雙真普選

咪係
聽清楚先

屌 5大素球去撚左邊

屌你，喺五大訴求缺一不可

走啦分化標題撚 講緊要獨立調查instead of 港獨咋

民主黨 賣香港

沒有大台

靜靜地

躝啦

因為我地冇代表

其實唔出聲都有選票架啦
可唔可以收聲？

又想做大台

碌柒咁

正想講

睇上文下理咁答都好合理

當然佢強調多一次五大訴求就更好啦

屌你老味，真係抵係冇得做議員，6個月仲咁離地，你不如奶777鞋底啦，唔好再幫代表我地

完全唔明點解唔搵鄺神

佢都係進化唔到架啦 十一月都仲係以為6 7月咁 好心就唔好再出黎啦

一步一步攞！
攞到調查委員會
我哋再係區議會搶議席

DLLMGH

怪就怪個黨太大

跟本有好多人唔妥佢

黨入邊既人同我講既

其實後生果批算係咁

投唔投， 含唔含淚自己諗

今場運動既初頭， 有鄺仔

尹兆堅沙田俾人扑頭

之後5:0 雖然講on9 野⋯ 都有入元朗俾黑社會打

而家有許勇

得黃碧雲唔知攪咩撚野姐

一個都冇割到

又賣，一車車泛民豬睇清未？

佢講過唔支持暴力

收嗲啦瞓街卿
老泛民最撚煩就係你 老而不

許智峯同鄺仔真係民主黨最後一道防線

泛民不死
香港不生

投民建聯都唔投呢啲人

收嗲啦，你係大台咩

卿姐訓咗幾耐

黃碧雲有名你叫新四方閪

老泛民我就零期望 新一代我會投有些少信心

最好就唔割本土 滾大反共既餅

楊岳橋條仆街例外

哦

選舉近了

屌你老母 話我分化都咁話
次次都係 關鍵時刻 民主黨賣香港，尤其係呢件四方閪。
咁撚多個月你龜縮咗去邊？而家啱啱訓醒？連5大訴求都未聽過？

鬼撚到

我地係指販民？

her responses to the press is just increasingly disappointing

if you forget, write it down. and despite her emotions, get the correct message across

同中共講數 揭埋底牌畀人知
唔怪得知傾咗四十年都係咁啦

咁快露底？

推多兩頁先嘛

其實係因為資源問題， 所以大黨有好處

新一代我都有D 信心既 暫時

屌，仲有嗰白頭佬。唔係佢而家會搞咁撚多嘢？
但係暫時唔割，而家要一齊打大佬先

其中一個demand咋

垃圾就無謂理佢啦，拉

四方西訓咗幾耐

真係受夠啦, 我對民主黨只要一個訴求, 將劉慧卿呢D賣港老西嘅黨藉永久取消!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢之前都割7/1義士
算鳩數啦無人理佢嫁啦

佢真係好廢..,講廣東話都好廢...同田少個訪問佢只係一個大媽

呀婆不代表我
反去喝人血啦

同張建宗一樣活左平行時空

民主黨咁多個我淨係會投許智峰同鄺仔

民主黨。真誠賣香港。

四方西呢啲會騎劫我地既臭閪政客 仲衰撚過左膠十倍百倍
獅撚鳥左佢啦 企撚開啲啦 屌你老母

上次7月1佢已經同外媒話衝立會既人係鬼，話佢哋係6月尾參加過藍絲集會既古惑仔
今次又係咁

成立獨立調查委員會係釋出善意嘅第一步
仲有其他個幾個都要做埋佢

五大訴求幾時變咗一大訴求
話我分化都要講架啦

你個題又真係斷章取義喎

四方西唔好再出嚟搞事啦

老而不死_______

哩條友潛左5個月水

選舉近了！

四方西呢半年來有冇出過半句聲？而家黎騎劫場運動？

班老屎忽又賣喇

屌 好撚憎佢
佢幾時死？ 死撚左去英國就收聲啦
亂9咁up

今日有單新聞，大家睇完就知林奠 (習總) 係一定唔會成立獨立調查委員會。因為美國人叫我們做的，我們必須反對。

蓬佩奧：林鄭月娥應展開獨立調查 外交部駐港公署：西方政客唯恐香港不亂 (17:21)

美國國務卿蓬佩奧敦促港府採取明確的措施，回應大眾訴求。

【12:46】美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）今（19日）表示，美國正關注香港的政治不穩和暴力情況，敦促香港特區政府採取措施回應大眾訴求，亦呼籲特首林鄭月娥就示威事件展開獨立調查。

他指出，要令香港回復平靜，主要責任在於香港特區政府，解決現時的不穩和暴力問題不能只靠執法機關。中國當局必須兌現《中英聯合聲明》中的承諾，給予香港人自由。

英國首相約翰遜（Boris Johnson）周一（18日）亦透過發言人表示，嚴正關注香港暴力升溫的問題，呼籲各方保持冷靜和克制。他亦表示，相信對話是唯一解決現狀的方法，並支持和平示威。

德國聯邦政府發言人戴梅爾（Ulrike Demmer）同樣關注香港近日情況，她促請示威者和警方克制，展開對話，又指德國希望當局盡早採取措施，為局勢降溫，令衝突緩和。

忙住抗爭，四方西咁得閒咪有時間接受訪問囉

五大訴求呀！妳食左屎呀？！

賤人

毛ee 算係老果班入面，少數正常

你乜水啊 出黎扮大袋 呢幾個月做過乜9

重組警隊呀

無大台架，你只可以代表自己，唔可以代表全香港市民
唔該唔好再塞說話落我地到

!

有講特赥
篇文有transcripts

一來咁，二來大家互相做開，知唔會亂講野，三來知個價。

五大訴求！缺一不可！

柒到我想洗眼

又想販民

講事實就分化

打何俊仁不如打卿姐

躝啦
過晒氣喇

咁點？選舉仲投唔投泛民？

我開始覺得泛民同建制其實係一個銀仔嘅兩面

收皮啦 屌你老母
香港人唔需要你依啲偽民主派
好記得條八婆當日第一個出黎屌許志鋒同佢割𥱊 正臭閪

仲講咗其他，news clip 通常只highlight1個point

連仔咪咁易俾人帶風向，睇晒內文先啦

喂你邊位呀

仆你個街

你都係訓街吧啦

你係割唔到一隻鬼

又賣港

咁樣騎劫場運動

咁無語文能力 不如番去抖下啦四方西⋯

收皮啦

屌你收爹啦

我發現連登仔真係好蠢.....

我direct quote樓主段片, 認真聽左一次7分鐘講左咩
佢00:40 講:

01:26

好心連登仔學好啲英文, 聽清楚前文後理先屌人......

diu 又標題分化
人地講到明good start ar
講左只係第一步對話基礎

學歷: 香港專業進修學校社會工作副學士

屌極都唔撚化

今次撐四方西, 訪問內容嘅風向大致上冇錯, 大家唔好俾樓主斷章取義帶風向

利申: 好撚憎民主黨

on9

呢條八婆真係......

又分化 鄺神認真讀連Stanford PhD都讀到啦

死撚開啦四方西
好彩今次你退咗休

叫佢上連登同FB睇下先講野啦